其實太子站咁多人去獻花 點解唔一齊爆入去揾嗰三名失蹤義士？

佢地會放係入面咁耐咩，神早車走左啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

人係未必會揾到 但起碼阻止黑警繼續毀滅證據

太子開左閘未

你搞笑？

認真架 不過隔離po話狗屋好近站 有起事怕走唔到 咁技術問題無得搞啦

傳有示威者靈魂出現???